[MT入] 你對公司有咩價值

有冇MT過來人分享下有咩skills set令你喺公司有價值？

幫公司搵ge錢多過出糧ge錢

點先做到

你自己做mt應該仲清楚公司咩玩法

不過你有依個諗法已經好好
唔增值自己，即是未來可取代性高
講句野都無得大大聲

純粹覺得冇consulting / tax /advisory exp做corp man唔夠qualification 之後做marketing and sales又唔係好有興趣 所以咪問下

冇㗎，MT對公司嚟講係廉價勞動力